新年就快到 年宵賣乜好

同朋友夾份投左個維園年宵攤位
我d朋友已經係大陸訂左自家設計狗公仔
（我覺得好柒 應該銷量麻麻）
集思廣益下
係年宵有咩會吸引到你地？
類似隔離post出件連登tshirt？
腦魔/連登icon公仔？
連登記事本/file？

謝謝各位巴打

淫

Ptgf

點數卡

連登ac

肥絲大隻真跡

欣宜人型攬枕

諗起上年有個巴打搞檔賣埋啲垃圾公仔

認真，腦魔公仔
最中意哩兩個

同問
間廠做唔切退撚咗訂返嚟
而家企咗喺度

我覺得可以賣毛毛拖難